艾歷尼：祖雲達斯能反勝！必須有信心

祖記不敵馬體會

作客對陣馬體會的比賽中，祖雲達斯0-2告負，回到主場反勝的難度不小。教練艾歷尼賽後談到了這場比賽的情況，並且表示斑馬軍團還沒有死。

艾歷尼賽後說道：「下半場是醜陋的，我們犯了錯誤，跟著他們走。馬體會非常擅長在沒有一腳射正的情況下，引領比賽的節奏。之前一次失誤已經讓我們冒著被打反擊的風險，但下半場我們沒有射正球門。馬體會在死球上更有侵略性，並且在奇襲中逮到了我們。下半場我們的方式不對，就這麼簡單。這樣的事情有可能發生，0-2之後也會很失望，但我們可以反勝。這不會容易，我們需要一個傑出的次回合，但這可以實現，而且我們必須有信念。」

「幸運的是我們沒有丟失第三球，因為2-0是一個有可能容易地被扭轉過來的比賽結果。我們還沒有死，主場0-2後皇馬的時候都沒有死，何況是現在第二回合我們踢主場。我們有機會反勝，必須有信心，到時候我們會有一些球員回歸，而且對著已經打翻的牛奶哭泣也沒有用。重要的是保持注意力集中，保持組織性和冷靜的頭腦，因為一切都可以被扭轉。」

談到今場比賽，艾歷尼表示：「我們知道比賽會很艱難，馬體會能迫使你踢得糟糕，打慢節奏。我們上半場轉移球更快，下半場則沒有。我們習慣了他們平淡的節奏，同時沒有防守好。因此在這些時刻，他們突然提速，變得比我們更有決心。他們這樣踢已經八年了，並沒有什麼新鮮的。面對馬體會，你必須快速精準地轉移球來打開空間。我們下半場做得不夠，並且丟掉第二球之後丟失了組織性，有丟第三球的風險，這是不能接受的。」

「馬體會總是這樣做，他們讓你踢得平淡。我們沒有在陣地戰中失球，因為馬體會並沒有真的攻入這些球，而是通過反擊和死球得分。區別就是，他們習慣了這種類型的比賽，而我們不是。」而對第二回合較量，囧叔也發表了自己的看法：「我還不知道第二回合會做什麼，就像我也不知道到時候哪些球員可以出場。你沒法在開放的比賽中逮到馬體會，因為他們從不這麼踢，他們密集防守。你需要耐性，需要快速精確地轉移球，逼迫出空當來。」

番主場你班下體狗就知味道

入定數俾球證，到時數臭你班馬體狗

12碼！啪啪啪！
12碼！啪啪啪！
12碼！啪啪啪！